旺角朗豪坊出面有撐警活動

朗豪坊出面有撐警活動，仲有一架警車。